求救想換咗張display卡佢

本身用緊張原廠垃圾卡gt635,cpu係i5 4570 ,但display風扇壞咗,想買住張卡低開打機,諗緊750ti定1030,但驚火牛得270w唔夠力

加多少少上1080Ti

又嚟

窮學生,下年先成部換

你老母閪個個post都留呢句

買張1080ti先
下年咪唔使買卡囉

gt 1030一定夠力

傻閪先買gtx750ti
又貴又廢

1050 1050ti

呢d廠機換件都廢q事
拆隻hdd出黎放左佢好過

1080ti LP版

睇咗大部分test,750ti比1030高3-5fps

750ti 4年前產物
唔係話舊唔好
但28nm制程係功耗方面輸比14nm嘅1030好多
你得270w 仲要舊牛牛一定係揀1030
你話你有400w牛想求其買住張先會考慮二手750ti

1030 30W
750ti 60W

高30w先高5fps
750ti仲要幾年前
樓主自己諗啦
路就比左你
點行就你决定啦

1030ti 全新都係五百幾

750ti你要袋個價錢唯有二手

睇隻火12v輸出夠推750ti

但有新買新啦

呢位巴打係Nvidia 到做 ？

750ti嘅LP版會唔會難穩左d?
1030求其都有一張係LP

內顯頂住先囉

1030ti喎 我諗都係研究部既員工

成部掉撚左佢 買部laptop好過啦

死咗條心.換完都係得一個字『癈』